得罪講句 牙fred演戲既張力真係直逼Johnny Deep

每一個眼神同對白都睇到透唔到氣

坤哥都比唔上

既生fred何生depp

唱又得做戲又好